到底有幾絕望先可以寫首咁既歌去講香港？

對於香港既樓價、所謂既明日願景、所謂既大軭區，全部都係一個又一個既局

內容幾好
但係巴打會唔會換過支mic

多謝支持，仲未掌握到把vocal點tune，tune極都怪怪地

請大家多多支持

已讚好

思覺老師

pish

點解咁似思覺老師

我係咪應該感到榮幸 定係怕俾人打9我

g持

香港既樓價：
林鄭話知道市民負擔唔到，仲話以後更加負擔唔到

明日大嶼願景：
6240億話賣地可以收返成本，咁賣啲地比發展商咪又係轉嫁比市民

大灣區：
同化香港既一個局 - 大軭區

又係你同上次mtr一樣

詞ok
把聲唔得

唔去信和無事嘅

下次再tune好啲
以後一個星期整一首
多謝支持

聽唔慣 把聲咁高音咁輕挑既rap

諷刺時弊為主啦

早晨一推

灰撚過太空灰

放工返去聽 正皮先

Pish